[四千&沙中線] 陳帆劉怡翔明日起休假

政府憲報顯示，運輸及房屋局長陳帆與財經事務及庫務局長劉怡翔，於明日起休假，本月11日復工，期間分別由蘇偉文和陳浩濂擔任兩局署理局長。

如果係香港打工仔
公司爆左大鑊
仲有無得拎AL去日本？

孭咗鑊炒咗啦

咁依家陳局長呢？

無事

x2